有冇人可以同我傾吓計

唔知生存為乜
我做事一塌糊塗
成日同自己過意唔去
生活已經冇曬寄託
香港又變成咁
反正都唔打算組織家庭
我孤獨一人
生存是為了甚麼

仲有好多手足啊巴打

為咗大家一齊贏呀

呢度好多人陪你 一啲都唔孤獨

我哋係同路人，一齊撐住，一齊見證勝利嘅一刻！仲有好多手足等住我哋解救，點可以少你一個呢！

想點傾都得呀巴打

今日唔知聽日事
可能有日發生D事令你改變而家既睇法
而家無唔代表將來無
人生奇妙之處就在於此

每個人最後既結果都係死亡
所以唔需要刻意去同其他人比較
但你自己要努力左先
之後既事就交比上天去決定啦

我地會一齊陪住你
You aren’t lonely!

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

傾通宵都仲得呀兄弟

可以啊

一起睇住林鄭老到不得了的樣

你都要加油啊

我會努力

有需要都可以揾我

Ching你冇留tg

加油啊